[學生投資] 匯豐銀行0005可防可控

Hi, 大家好
自從我之前grant loan炒牛熊輸左99%後
而家改過自身, 買返正股

近日環球大趺市
我發現匯豐銀行好抵買, 而家推薦一下

有成8里息多少少

而家8里, 理論上佢趺多8%先開始蝕
姐係現價趺到$41先開始蝕
可防可控

[有圖] Grant Loan買左熊, 輸左60幾%....

廿蚊先買, 到時16厘

唔會減派息？

巴打咁關心我

冇圖冇真相

你好可愛

樓豬輸到癲咗

未到20蚊一定多人掃

放心一定減派息， 睇下OXY

唔見3字都係不可能接觸的

聖誕鐘，買匯豐

唔會減啦
係人都知減左冇人買
佢點會咁做

43入

復活鐘，買匯豐

你睇下上年派息比率幾多， 係170% 。 今年要維持派息起碼200幾% 啦。 賺100派200幾， 咪又係拎股東d 錢去派。你諗你

樓主一係傻鳩一係假膠。

下, 咁計嫁咩

樓主 起身啦

唔派有機會馬上仆直

跌到落$4 佢又派$4息
咁咪fatfat

防你老母呀
控你老母呀

係， 繼續咁派嘅話長遠都唔健康。買2800都跑贏5號

根據樓主，理論上佢跌多16%先開始蝕

買0005都係貪佢派息姐

係, 你買到$20貨就風險好細
可防可控

學生都咁有信心咁講法, 多數實情5號可以去到3字.....

以為自己好幽默

分享下姐
學生就係廢咩

見到標題已經負評

一日未去到信念持股, 大户都未呃夠貨, 一日都未到底. 學生哥加油, 賭還賭唔好賭命

咁幾時先到底先

正股, 唔怕

咩撚野

8厘息好抵？
睇下11 386先啦

返去讀書啦

ok, 而家check下先

你真係唔識架wo

有險可守

明燈黎

財經台無咩新post, 大家屌到悶, 用盡現金購買力, 無晒信心玩股票. 加多個巴佬減cash pool%, 就可以見底我係9upper唔好信

知唔知咩叫除淨

D人話毛記葵涌
9%
So?

3層口罩賣$200/盒
1層冇濾芯口罩賣$5/盒, 仲送tempo 1包
你會唔會買1層個隻?

重點係玩牛熊輸左99%

你真心定假膠呀大佬呀唔好咁痴線啦好嗎

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）

所以我用藍籌股指數股 同佢個匯豐比

美國撚先用得嘅app 嚟

蝕緊，邊個出錢派息？

咪係
咩毛記呢D一個浪就執得

收皮啦你

無咪你銀行D錢lo

Livermore夠破產幾次啦

而家個個都好冇信心玩股票
個個都買熊

我識有個師傅佢咁睇今次大趺市

玩輸左牛熊咪玩正股啦
連登仔玩乜輸乜
累到我地玩開正股果班

咁你唔買長和？

學生咁少錢就唔好買正股啦 仲要係收息股

積少成多

如果你係一出糧就買匯豐 買左幾年 我覺得OK
但係如果你短炒匯豐 同埋你唔係一直買開匯豐既話我覺得 0005唔適合你

放幾年收心養性

咁同你儲錢無分別

跟下 港燈 佢話買牛 你就買熊 一個月我諗你上左車

我輸左咁多
唔儲下點得

港燈?

財經台 港燈你都唔識 你好打有限

你風水唔好咋

識媽咪麵就得啦

佢咪港燈lo 媽咪麵AKA港燈

假膠都咁多人應

原來有呢個名

5號仔係靠咁多年不斷靠賣資產派息定住個價
情況同個d所謂保證高息但其實會係你本金到扣d息比你嘅債基一樣
賣都咩都無又得個殼賺唔到錢，其實佢d股票派哂息賣哂資產後分分鐘平過世紀供股$28

真係覺得抵係都唔信邪嘅一定要分注入
好多人成手蟹貨都係因為貪心唔分注

你真係輸到傻撚咗
仲買匯豐真係on99

減一半派息個價又變返青姐價

唔好傻啦 就算就算今年比到厘你 下年都比唔到
年年都蝕錢
到時股息又蝕股價又蝕
成班管理層都唔識做生意
買依加恒生仲好過

大家好
樓主應該44-48買左
記得幫佢托市

60幾蚊重貨

輸死了 呢次要輸99.5%

好野大家分享咋

有冇諗過自己唔適合投資？

碰

供股, 之後派息
左手打右手

坐緊艇

重申買5不如823、1299

燈

咁玩咩好

輸左99% 仲買到匯豐，樓主有錢到

40蚊再入

你, 不會投資?
有想過...

受惠疫情影響，派息不變

2318
60蚊就all in

10000幾蚊一手咋wo

供股再拎d錢去派

800股都好po
我8000股8000股咁撈

大戶

而家牛市 兩星期升返上二幻七果陣就係吐氣揚眉之時

等你好消息

樓主幫到你

好貴息

rip

借過？

禁入去都知啦

十蚊先買32厘
5蚊就64厘
2.5就128厘
1.25就256厘
0.625 512厘
0.3125 過千厘

但你輸左99%喎，姐係你本金百幾萬

有咩唔好買 係都要買5號仔?!

股joy

二百幾%太樂觀 5仔今年應該只會賺少咗
如果蝕錢 派息比率 計埋個鳩數出嚟tim

唔係做港燈點指引世人

B仔之前輸美股咁快有錢入市呀

等1蚊有買400%息,理論上你舊錢可以每年有400%增長

不如買6889

返工都搵到啦先10幾k

輸極有數$45 上返28000又$65 又贏

屌你老母 又燈？

小弟啱啱出來做嘢

知唔知自己講緊乜

risk management

All in 了

當個個老散都唸住入
我就知道一定仲有得跌

如果你無講輸過99%我都仲可能參考下。一個輸家出黎教輸身家？
連登仔逆向思維好勁既

Livermore破過幾次產點睇

人地贏完先破產 你贏左未？

仆街咁搶口

又有學生股神大家知咩事啦

麵神出泥比指示未

學生股神 (失敗)

匯豐gogogo雄起

學生投井

gogogo

牛熊都起碼賭大細
5號仔同買圍骰無分別

不如買水電燈股仲穩啦
全球縮曬係屋企一樣要用水電

信你一成，輸清變零

你又知佢唔減派

滙豐控股有個「控」字啫，唔表示佢可控

哦 咁你唔好再買股票
你點知佢唔會跌

滙豐可防可控股

睇完依個post
完全覺得樓主係9up

43.8 買左，賺咗。。。不過都係長揸所以冇乜實際點賺到現金

咁就$2啦

樓主可能做到少數買005有錢賺既人, 呢鋪夠你吹十年八載

we'll see

0蚊咪無限♾厘

買買買
信5號仔得永生

8%護城驚春

目標幾多放，聽你講入咗手

長線睇$60

因住變8號仔2.0

跌返

係都係700先啦

5急瀉緊

Yes sir

DB 2.0

趺好少咋wo

咩DB

最後果1%隨時要輸多半

好似準備跌過開市價

咩app？

8sec

唔好玩鳩班學生啦

正經post

樓主睇完現價有咩表示

少少波幅都驚
我以前炒牛熊大嫁

大師

咁又係
grant loan炒牛熊輸左99%
除左光復唔到香港應該無野驚

驚都係驚共產黨沒收資產

你都on9 有質素跌可以溝
減派 買多啲黎派返一樣呀

大家托番上50

隨時破40

破?

45個幾了

炒底成功小數係5仔手上賺錢既人

滙豐係中下之選 你要諗下當個大市跌到咁 通街平貨 點解唔買其他呢

47了

快d 升返上去比我放la

前面串嘴班人已潛水

Hold 到30 蚊， 陪大家玩兩手

升唔起。食息，c9先買

一年內要跌8％有幾難？仲未計機會成本 依個市你忍到手 過一兩月求其執隻正常d都賺死

多謝你推介既5號仔，賺梗1300蚊之前仲入咗386，4.54。。可以長揸，有升幅要唔要止血？定等上返4.54難唔難？同埋有多粒彈，2萬3蚊，可以射向邊隻股？
本身想入長和45蚊，但好似無乜機會了

而家差不多10%啦wo
機會成本？

其他股唔熟wo

咁等44再入多手5仔，5驚

推

5驚

走唔走好

留名學野

遲咗入市

長和46入咗

聽日應該會跌少少
依家入都唔算太遲既

叻仔

8厘

可防可控

$10見

笑左

希望樓豬46蚊放咗啦

樓豬呢

好快你就可以試埋供股變老手

樓豬又中

投資者應注意投資涉及風險和證券價格有時可能會非常波動。證券價格可升亦可跌，甚至變成毫無價值。買賣證券未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失。投資者不應只單獨基於本資料而作出任何投資決定

。

又鞭
牛熊死
正股都死
巴打保重

8厘變零
五仔咁多年派息都俾你燈到
Btw 一早講過派多過盈利真係痴撚線
拿拿聲休養生息執番盤數先啦
不過佢又會走去幫大陸伊朗洗黑錢架啦

講你又唔信
bin9你c先

on9先買匯豐

媽咪麵係大dodo
樓豬都應該係大將軍

一股都無

傳統吸血行業已經冇優勢

同我大大力鞭

bin下c姐
人講減派 你又串77話叫人唔好買股票
正垃圾

唔吹水 點睇人9衝仆街
睇人仆街最開心

炒牛熊大都拎出嚟講

乜鳩都唔識就開post
會累死人架

學埋大陸果d野，匯豐墜落了

樓豬今日想咩價入貨

樓豬，我們到了

一齊集中呢個post 開市live

學生股神你好

息都冇啦

樓主買左幾多

冇息,依家點計???

勁假42蚊

41.5

點算 我發現睇人仆街仲開心過自己賺錢
我係咪好賤格

41.2

41

一講即......

40.5

落去見3字頭青姐價

就穿40

30蚊第一手，20蚊第二手，10蚊可以allin?

笑爆咀

嘰嘰

樓主我們到你，跟你學投資了

10厘了

40$ 連登血肉長城

0厘呀依家屌你老母

是日binc post

40蚊買隻0厘銀行股

樓主今日開始玩返牛熊？

琴日勁衝動咁入咗

路過睇睇學生股神

咒詛嚟一講就失控

連登

你班傻西識乜
每年慳返9厘息
唔洗除淨升到上太空

憎 大貓物語～

去去厘息走

唔講得架

連燈仔真係勁

燈到

收到風 唔派息
咁5號仲有冇價值

燈到失控

不愧係連燈仔

想問依家唔派息
之前除左淨左既係咪會加返入去？？
定唔會？

止左蝕未😂

借錢柯煙

菁姐今次唔知會唔會出嚟喊返獲

屌你地好撚仆街，咁都拎出黎bin
Btw樓主輸幾多?

笑撚死

binc

佢冇講錯喎，真係$41

話唔定見贏咁多 追多左兩手

你啱
佢唔減
直頭變左唔派添

樓主勁到

無息

股價，跌到$10都唔過份

利申：好多貨

41蚊啦喎

強烈要求盡快設立連登指數

41買左

現價 40.1

定律嚟
講埋出嚟，當你見到成個連燈班新手扮曬專家講個樣投資點點點個陣就差唔多到頂要走貨

跌破41蚊，再加冇派息。點睇﹖

一早就要起牆

穿40

呢個係咪解釋到現況

啲數字又開得幾準

破位 gogogo

又要bin c

穿左鑽底，30 蚊見

39

有無機會見到匯豐20厘息?

放心，可控可防

0厘息

正股驚閪

炒開牛熊架
正股驚西

跌到$41先蝕 得返$40 息都冇埋

講親可防可控都仆街

樓主 ， 起身啦， 可防可控

今年唔派息，一厘都無

可控可防

屌你老味 $41喎...

樓主呢

樓主中肺炎未

跌穿40先同我講

香港上海新型銀行

整數位多數唔會一次插穿, 通常穿一穿, 然後吸返個價上一上返去, 仲要係005呢d明星股。

利申: 圖表派, 我認為今年應該避免任何長線投資, 如果唔玩會身痕, 不如考慮下外匯。

真心定假膠

$33見 可防可控

樓主幾時出黎面對苦主

樓主又撚

如果要供股樓主仲係咪可防可控

樓主醒未

樓主

咁你輸埋果1%未？定係已經透支咗？

唔好推

冇減派息

不過唔俾派

樓豬呢？

今年28見可防可控

28元

樓主跳咗樓未？

樓主ifc見？

相信政府

唔怕

減咗啦
冇人買啦
佢咩都做得出

樓主唔派息如果仲要供股樓主仲有冇子彈

全面燈中曬

今日畀全世界強制除淨

股災來了我帶路

今日好多bin c post

樓主要堅強

麵神傳人

dead body

樓豬燈到

慘了

屌你老母，跟左你買，蝕左50m
賠返比我啊

可防可控了 都係10%姐

又係 唔會減派
直情派都唔派
仲要除淨之後先話唔派

RAP

係, 點撚樣?